講撚夠係X呀XX未

係愛呀哈利 好撚煩
我諗好多中小學雞聽都未聽過出處就跟著係咁講

知你識出處威啦

係愛呀哈利

係未啊 樓豬